我唔係唔信你 英文點講?

I am not to not trust you?
有冇人英文高手

I trust you

Not that i don’t trust you

唔該晒

I Ng hai Ng trust you law

Show me how big your dick is. Otherwise, fuck off

雙重否定唔會加強語氣
煩得嚟又唔會婉轉啲
何必呢

我唔係唔信你 =/= 我信你

應該話,信既相反詞係咩

咁嘅話即係唔信囉
反正「我唔係唔信你」之後一定係比唔信你嘅理由

i go to school by bus

I do trust you OK?

It’s not like that I don’t believe you

I 5 yes 5 letter you

呢度前英國殖民地嚟？
母語教學中中害人不淺

trust you ..........

I'm not doubting you, but I don't trust you either

I go to school by trusting you

I am not not trusting you but